耳傷、糖尿困擾 趙家賢留醫赤柱監獄醫院

47名民主派人士被控串謀顛覆國家政權罪，至今僅11人獲准保釋，其餘各人被還柙獄中，未審先囚。葵青區議會主席、民主黨單仲偕昨探望黨友尹兆堅，形容尹面型較以前瘦削，但鬥志仍在，又鼓勵牆外人「要加油、頂住」。黃于喬指男友劉頴匡繼續做「黐信封」工作，惟速度竟較年齡大他一倍的囚友慢。關注囚權的立法會前議員邵家臻和張超雄指趙家賢受健康問題困擾，身在監獄醫院，「人明顯疲態」。

張超雄和邵家臻到赤柱監獄探望趙家賢，張稱趙精神不錯，但因身體一向有毛病，「都辛苦㗎」。邵家臻在社交網站指趙家賢耳朵受創，有高血壓、糖尿、五十肩等，身在監獄醫院，「人明顯疲態」，慨嘆「佢向來小心，竟被國安法搞上，真是不明白，至今仍不太接受」。

邵續指趙家賢暫未有收音機，加上獄中資訊有限，不知道范國威辭任區議員，亦不知岑敖暉、朱凱廸已經落『大棚』生活」。